[急問]十八區街坊日日去差館門口開P 犯唔犯法架？？？

而家出面咁危險，街坊要開P 緊係要安全
我相信冇野安全得過差館門口

但是唔知犯唔犯法呢

個成效大唔大？

傷其十指，不如斷其一指

其他狗屋就唔知
黃大仙狗屋一定捉左先

不過有d 狗屋唔好圍，一d 一定要圍，等狗內晎